# Filosofie van de Geest
Dit is een Menno vak. Grote Chaos, maar zeer veel wijsheid. 
Groot vollume aan text. 

Dit is een zogenaamd culling vak (het eerste vak waar mensen nat op gaan),:
bedoeling van zo een vak is om het kaf van het koren te scheiden.

Het boek voor dit vak (Lycan and Prinz) is niet te piraten.

Om wat voor reden dan ook. 
